依加既10後真係無家教

一上到輕鐵就大叫佢要坐

廢老身教嘅成果

屋企部WIN 10 都係, 成日WINDOWS UPDATE 迫人重啟, 所有10都無家

我好有禮貌囉唔該